敬何君行動

早幾日去食飯，見到有個貌似何君嘅人，之後食食下有個食完嘅食客，特登叫多杯甜嘅凍野，之後埋好單，走果陣經過何君照頭淋佢，何呆左一陣，之後想起身追，又有另一個人出去攞住塊枱巾同佢抹身，阻住佢追人。
大家唔好再咁做